周國賢 Endy 終於攞到我最喜愛男歌手！

太感動
好想嗌出黎！

推，今日行動post

真係巧開心

我要紅館!

腎仔

Congrats!

Btw 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

唔係攞過啦咩？

淨係攞過我最喜愛唱作人

Sorry講左自己心裏面個句出黎
係𠮟咤樂壇唱作人 金 銀 銅獎先啱
我最喜愛唱作人係心入面嘅排名

但係周爸神隱咗好幾個月好擔心佢
連concert 都取消埋

無機會睇紅館周爸

周仔我會等你返黎架
please rest and find yourself ;)

推